# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 09:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/units/nbiot.rst:2 71b3df4ea7a344c192e0465084be5a83
msgid "NB-IoT Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:8 b683174db0124f59870927a07e78f633
msgid ""
"The ``NB-IOT Unit`` is a wireless communication module suitable for "
"global wide Cat-NB frequency band . It has a built-in SIM7020G "
"communication module, uses serial communication (AT instruction set "
"control)."
msgstr "``NB-IOT Unit`` 是一款适用于全球 Cat-NB 频段的无线通信模块。它内置 SIM7020G 通信模块，采用串口通信（AT 指令集控制）。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:10 b6a6b58bcc864eb5b99243858b943f43
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/nbiot.rst:13 c65e7043a3ad4b1aa1980b45a1a755d6
msgid "|Unit NBIoT|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:13 2ea2ea125c3a4706aeb1c0ced8be183e
msgid "|Unit NBIoT-CN|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:18 e8dbe5a2ab1c4e0ba3862c29b7f9449c
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/units/nbiot.rst:21 ../../en/units/nbiot.rst:39
#: 7e7e1500897c4f099fbb91839b55ffd2
msgid "NBIoT HTTP Example"
msgstr "NBIoT HTTP 示例"

#: ../../en/units/nbiot.rst:23 35f491af138742e999b5b336ed983527
msgid "Open the |base_nbiot_atoms3_http_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |base_nbiot_atoms3_http_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:25 ../../en/units/nbiot.rst:41
#: 0a2464130c574c25a2895e4d9b88a6d6 be2fc1154c1d48b0b7206aaceefc36a0
msgid "This example shows how to send HTTP request using the Atom DTU NBIoT Base."
msgstr "此示例展示了如何使用 Atom DTU NBIoT Base 发送 HTTP 请求。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:27 ../../en/units/nbiot.rst:61
#: ../../en/units/nbiot.rst:101 ../../en/units/nbiot.rst:119
#: ../../en/units/nbiot.rst:139 ../../en/units/nbiot.rst:170
#: ../../en/units/nbiot.rst:195 ../../en/units/nbiot.rst:247
#: ../../en/units/nbiot.rst:314 ../../en/units/nbiot.rst:353
#: 0504678968cb4bc494658acc9a4389a5 0adc5a98f3914cda921c2a0a98cc6c14
#: 42a1dac461894a58b9b49f7ab9e82659 42be90fe213f4ab68bfb49fc3bc44a9a
#: 70c3695e3f9843568ff7b3bc447328c7 b86f6ef37139445c85353c36bac72830
#: da9f76125d1a4fc3b46d4998a3864e56 dd4823b416124c7b926add6c941da6c1
#: df52e878ae394358b24d2c6711bf3822 f0ad40f10d9f49e68792e0af821e0c99
#: f826e6094ab642eab6dc7bdd5121da74 of unit.nbiot.NBIOTUnit:9
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/nbiot.rst:29 604ab25eff3b446e8df557fabbc09293
msgid "|http_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:31 ../../en/units/nbiot.rst:49
#: ../../en/units/nbiot.rst:65 ../../en/units/nbiot.rst:84
#: 354d809f093c461bbeeade1ef8133cbd 62adfd82951a44bc9ec59fc7ae16addb
#: d6769e6ed0f045e4a00772550dae0741 f00af5ec608f4c32ae515d2b2bd7ca3a
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/nbiot.rst:33 ../../en/units/nbiot.rst:51
#: ../../en/units/nbiot.rst:67 ../../en/units/nbiot.rst:86
#: 1525aeed6cf14e40a55d3f1caa72d3fe 33768726d8704a4ca866bff069ce7e7e
#: 664d56d7cfcc43198d18653cbf27e59b 8cec8a41771347fb88b83bb60495cd6d
msgid "Output of received NBIoT message data via serial port."
msgstr "通过串口接收到的 NBIoT 消息输出数据。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:36 ../../en/units/nbiot.rst:71
#: 7e7e1500897c4f099fbb91839b55ffd2
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/units/nbiot.rst:43 ../../en/units/nbiot.rst:78
#: ../../en/units/nbiot.rst:105 ../../en/units/nbiot.rst:123
#: ../../en/units/nbiot.rst:143 ../../en/units/nbiot.rst:174
#: ../../en/units/nbiot.rst:199 ../../en/units/nbiot.rst:253
#: ../../en/units/nbiot.rst:318 ../../en/units/nbiot.rst:357
#: 7e7e1500897c4f099fbb91839b55ffd2 of unit.nbiot.NBIOTUnit:13
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/nbiot.rst:55 ../../en/units/nbiot.rst:74
#: e8dbe5a2ab1c4e0ba3862c29b7f9449c
msgid "MQTT Example"
msgstr "MQTT 示例"

#: ../../en/units/nbiot.rst:57 76238301ea1f462da1f9f0eae9c5943d
msgid "Open the |base_nbiot_atoms3_mqtt_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |base_nbiot_atoms3_mqtt_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:59 ../../en/units/nbiot.rst:76
#: 651bf4071ad54695820f8a37aebc1722 75ddf76001bf4a639fdfb02c25c3986a
msgid "This example shows how to send MQTT message using the Atom DTU NBIoT Base."
msgstr "此示例展示了如何使用 Atom DTU NBIoT Base 发送 MQTT 消息。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:63 604ab25eff3b446e8df557fabbc09293
msgid "|mqtt_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:89 e23a72132ffb42479d19b1b9c97de3fd
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 9448e0ee5c66414793f7e0811a8cc02a of unit.nbiot.NBIOTUnit:1
msgid "Bases: :py:class:`~driver.simcom.sim7020.SIM7020`"
msgstr ""

#: b65e05a4114346f0a80bdb5013992773 of unit.nbiot.NBIOTUnit:1
msgid "Create an NBIOTUnit object."
msgstr "创建 NBIOTUnit 对象。"

#: ../../en/units/nbiot.rst d7f14ef1e8514e67be72c9f792a22749
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 090c9bed9d8c4cadbf96907684d0b3f1 of unit.nbiot.NBIOTUnit:3
msgid "The UART object or UART ID."
msgstr "UART 对象或 UART ID。"

#: 4f8d5d81828349298b88c62f0e45e135 of unit.nbiot.NBIOTUnit:5
msgid ""
"A list or tuple containing the RX and TX pin numbers. Required if "
"uart_or_id is an ID."
msgstr "包含 RX 和 TX 引脚号的列表或元组。如果 uart_or_id 是 ID，则此项为必填。"

#: 536b771a1f4846a6a53eab0e204b80ec of unit.nbiot.NBIOTUnit:7
msgid "Whether to print debug information."
msgstr "是否打印调试信息。"

#: 075a2d3c552d4ec98ad51b5cf4c45fe3 of unit.nbiot.NBIOTUnit:11
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.nbiot.ref:6 9dee64c34dcc44aca19bf506d2ffd5f5
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:97 5789b6be18204107b568f3bf1e888737
msgid "Connect to the NB-IoT network."
msgstr "连接到 NB-IoT 网络。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:99 e8d6d171e6e04af9919d69561e3090a2
msgid "The APN of the NB-IoT network. Default is \"cmnbiot\"."
msgstr "NB-IoT 网络的 APN。默认为 \"cmnbiot\"。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:103 1bd7924794ee462eb693e7034b5e0011
msgid "|connect.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:114 cdaa9df6f033409e89283532d46854bc
msgid "Check if the NB-IoT unit is connected to the network."
msgstr "检查 NB-IoT 单元是否已连接到网络。"

#: ../../en/units/nbiot.rst f7d51d7af2804939a7e1f1cf244af4c5
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:116 b4572df525f84113afff47783914407e
msgid "True if connected, False otherwise."
msgstr "已连接则返回 True，否则返回 False。"

#: ../../en/units/nbiot.rst bd5ab7ddbf9449609df2cd85fe9d45ab
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:121 e55b9a9eb47148c5896b91fd3d25ddb9
msgid "|isconnected.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:135 72bbf8d1edc04730bd61040f46f3a2fe
msgid ""
"Activate or deactivate the NB-IoT unit. Deactivating will enter low power"
" consumption mode."
msgstr "激活或禁用 NB-IoT 单元。禁用将进入低功耗模式。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:137 408900b683684aa28c25a93cc3f3dcc1
msgid "True to activate, False to deactivate."
msgstr "True 为激活，False 为禁用。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:141 604ab25eff3b446e8df557fabbc09293
msgid "|active.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:152 d5b8ed3a00b943b68d37078076059cc2
msgid "Get the status of the NB-IoT unit."
msgstr "获取 NB-IoT 单元的状态。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:154 ../../en/units/nbiot.rst:218
#: 6c00493d771d483785d8a29e7c45dc47 cfba1179967747bc9af19e3a39db64d5
msgid "Following are commonly supported parameters."
msgstr "以下是常用的支持参数。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:157 ../../en/units/nbiot.rst:221
#: d7f14ef1e8514e67be72c9f792a22749
msgid "Parameter"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:157 ../../en/units/nbiot.rst:221
#: f11b0021d21245eb82444dde26b14cb0
msgid "Description"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:159 a16b634dbafc471695b539b18e75f432
msgid "rssi"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:159 85b3c5a3c3274ab398045dd10396ea87
msgid "signal strength"
msgstr "信号强度"

#: ../../en/units/nbiot.rst:161 9468c889b4c94de49c9765bba6455efc
msgid "pin"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:161 2813e6c5a10a404c87d7307b827da513
msgid "SIM Card status"
msgstr "SIM 卡状态"

#: ../../en/units/nbiot.rst:163 05283f7cde1b4955a5bb1ee50730e0f0
msgid "station"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:163 4e69d69d937549debe35a95e5e360353
msgid "station registration status"
msgstr "基站注册状态"

#: ../../en/units/nbiot.rst:166 3a3d3684e6a74fddb853142a46f768cf
msgid "Optional parameter to specify the status type."
msgstr "可选参数，用于指定状态类型。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:167 f200b92507ec4b54813eb16bd63c9913
msgid "Status information."
msgstr "状态信息。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:172 604ab25eff3b446e8df557fabbc09293
msgid "|status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:190 d5ec59faf3324c888f422329e1b9ee90
msgid ""
"Get IP-level network interface parameters: IP address, subnet mask, "
"gateway and DNS server."
msgstr "获取 IP 层网络接口参数：IP 地址、子网掩码、网关和 DNS 服务器。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:192 23a5f359123c492fa5cae38a892cc475
msgid "A tuple with the network interface parameters."
msgstr "包含网络接口参数的元组。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:197 075a2d3c552d4ec98ad51b5cf4c45fe3
msgid "|ifconfig.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:216 d2492f39c8cd462c81c6ade381273c2e
msgid "Get or set the configuration parameters of the NB-IoT unit."
msgstr "获取或设置 NB-IoT 单元的配置参数。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:221 e9fc5be42070400cb91e9cf9e45cb3ca
msgid "permissions"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:223 5454d569bf0f4749be120a39acd89a18
msgid "apn"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:223 ../../en/units/nbiot.rst:225
#: ../../en/units/nbiot.rst:229 ../../en/units/nbiot.rst:231
#: ../../en/units/nbiot.rst:233 ../../en/units/nbiot.rst:235
#: ../../en/units/nbiot.rst:237 ../../en/units/nbiot.rst:239
#: 019ec5d561274aec94c3985cdbb3cd87 11e98304ea27430ca64b33f41c71d46e
#: 3369a59da1d0433d9727248bf4cb35a9 406478a1587e4345b494b452a74ab67d
#: 5830c212b55542df95065f0df191b47e 714151b365a44e52a7ec8e7f056d2b45
#: ae1b2fdfc814458085e1c61d824d12ad e241a03f68604d30bdeac745049a31a1
msgid "R"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:223 f5dc059b5fb24f0bb2b1a3adff817b03
msgid "Access Point Name"
msgstr "接入点名称"

#: ../../en/units/nbiot.rst:225 ec1a07c8cbd24ddeab868ff15ae37851
msgid "mode"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:225 0f1c5ec797a546fdbaac1781c357e979
msgid "Network mode(only supported NB-IoT)"
msgstr "网络模式（仅支持 NB-IoT）"

#: ../../en/units/nbiot.rst:227 1ad0bea572fc426ca1938098fa332a28
msgid "band"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:227 1ded877c41e5463196f53ce6134ae5c0
msgid "R/W"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:227 4ef76bdd0d2d486da9f50d7b6ef8e3b7
msgid "Frequency Band"
msgstr "频段"

#: ../../en/units/nbiot.rst:229 211477aba8d4465085eced67ed0d6ed1
msgid "ccid"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:229 842283dcd4fe4b819e57e9abb108eb0d
msgid "SIM Card CCID"
msgstr "SIM 卡 CCID"

#: ../../en/units/nbiot.rst:231 6c1e8f60874f44cdadde242453b25cbf
msgid "imei"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:231 ef1f54a7b13f41bba72756eb70c9d0c6
msgid "Device IMEI"
msgstr "设备 IMEI"

#: ../../en/units/nbiot.rst:233 0558f152b76742fb8a9639adcc889033
msgid "imsi"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:233 7ef1dcb5755d496d8a00f3b4b3dafd59
msgid "SIM Card IMSI"
msgstr "SIM 卡 IMSI"

#: ../../en/units/nbiot.rst:235 6e3affb624604058a5e5470fdbd421b9
msgid "mfr"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:235 12712910f20142bd88c6402eab265e32
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: ../../en/units/nbiot.rst:237 5987e4a5222e4c4e92d606c5f55c50cf
msgid "model"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:237 01307d49a0de4bbd977446990ce71f2d
msgid "Module Model"
msgstr "模块型号"

#: ../../en/units/nbiot.rst:239 469dc879f7d544949e565e28bfc96fe7
msgid "version"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:239 5eac0a65a9ff40c181478da9bfbd59a3
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: ../../en/units/nbiot.rst:242 301c4011e78348cdbd2e525deb1e5b0a
msgid "The configuration parameter to get or set."
msgstr "要获取或设置的配置参数。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:243 d2dcbeeb0e7a4419b20f47f6f8964adc
msgid "The value to set for the configuration parameter."
msgstr "要设置的配置参数值。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:244 d766960c8693497fa28c933323d158be
msgid "The value of the configuration parameter when getting."
msgstr "获取到的配置参数值。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:249 fb6f72ce9b054a9bb6cc5c2e1fec779d
msgid "|config_get.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:251 d84bb573417347b48c5b0be6c2305c3c
msgid "|config_set.png|"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:296 eaf1e21b877e4dc78c94ee4833fe698f
msgid "Send an HTTP request."
msgstr "发送 HTTP 请求。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:298 724e64aa01654740992cec473afe0125
msgid "HTTP method to use (e.g. \"GET\", \"POST\")."
msgstr "使用的 HTTP 方法（例如 \"GET\", \"POST\"）。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:299 498e34fe6388420ca0f12cf82f367496
msgid "URL to send the request to."
msgstr "发送请求的 URL。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:300 b736db4277324424b8e76119adb47312
msgid ""
"(optional) Dictionary, list of tuples, bytes, or file-like object to send"
" in the body of the Request."
msgstr "(可选) 要在请求体中发送的字典、元组列表、字节或类文件对象。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:301 975acc47e5f64b8f9d37a768d8ab2340
msgid ""
"(optional) A JSON serializable Python object to send in the body of the "
"Request."
msgstr "(可选) 要在请求体中发送的 JSON序列化的 Python 对象。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:302 4019f81d918b4a9684f27df5dcdbe246
msgid "(optional) Dictionary of HTTP Headers to send with the Request."
msgstr "(可选) 随请求发送的 HTTP 头字典。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:303 d0d0045f31c745e2b68bc71cf815df72
msgid "(optional) if False, the response content will be immediately downloaded."
msgstr "(可选) 如果为 False，响应内容将被立即下载。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:304 699512ca96a347cfa950216184d24a5b
msgid "(optional) Auth tuple to enable Basic/Digest/Custom HTTP Auth."
msgstr "(可选) 用于启用 Basic/Digest/Custom HTTP 认证的元组。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:305 89f8801d3d4c4c47af9b6c5eeb917e04
msgid ""
"(optional) How many seconds to wait for the server to send data before "
"giving up."
msgstr "(可选) 等待服务器发送数据的秒数。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:306 cbd270a4ada14b1faea3afffae076521
msgid "(optional) Whether to parse response headers."
msgstr "(可选) 是否解析响应头。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:308 e55b9a9eb47148c5896b91fd3d25ddb9
msgid "A Response object."
msgstr "Response 对象。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:312 13fb93e8ee64469c9f835b477b35818b
msgid "See :mod:`requests2` for more details."
msgstr "更多详细信息请参阅 :mod:`requests2`。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:316 15601afbf1e74d8182baba3b8b9e1e97
msgid "|http_request.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.nbiot.ref:30 3af3973eeb3840dea50ebdae410d4d07
msgid "http_request.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/nbiot.rst:336 b65e05a4114346f0a80bdb5013992773
msgid "Create an MQTT client."
msgstr "创建 MQTT 客户端。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:338 b6c0381cbd3b4d05aa498c598a9e38ca
msgid "The unique client ID string."
msgstr "唯一的客户端 ID 字符串。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:339 cef6f35bed5740c28ab19ff87f3fd2b5
msgid "The hostname or IP address of the remote broker."
msgstr "远程代理的主机名或 IP 地址。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:340 d91a2d90ff244f6b89c86ae17f70afc8
msgid "Network port of the server host to connect to. Default is 0."
msgstr "要连接的服务器主机网络端口。默认是 0。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:341 536b771a1f4846a6a53eab0e204b80ec
msgid "User name for authentication."
msgstr "认证用的用户名。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:342 536b771a1f4846a6a53eab0e204b80ec
msgid "Password for authentication."
msgstr "认证用的密码。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:343 b0780d1a86b44fe19944cb139e97ac49
msgid ""
"Maximum period in seconds allowed between communications with the broker."
" Default is 0."
msgstr "与代理通信之间允许的最大秒数。默认为 0。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:344 6f1931ad8ecc437ab6c695bb3df13cd4
msgid "Whether to use SSL/TLS support. Default is False."
msgstr "是否使用 SSL/TLS 支持。默认为 False。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:345 d7f14ef1e8514e67be72c9f792a22749
msgid "SSL/TLS parameters."
msgstr "SSL/TLS 参数。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:347 d7870a6663b6404a846d671a23f3ac42
msgid "An MQTTClient object."
msgstr "MQTTClient 对象。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:351 b3ea6c65892b4a2ea9225522e65816c2
msgid "See :class:`MQTTClient <umqtt.MQTTClient>` for more details."
msgstr "更多详细信息请参阅 :class:`MQTTClient <umqtt.MQTTClient>`。"

#: ../../en/units/nbiot.rst:355 b2ceb23d678f4a3f993303f1decdb4e0
msgid "|mqtt_init.png|"
msgstr ""

#~ msgid "|NB-IOTUnit|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "NB-IOTUnit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example::"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2 Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|example.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "example.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|nbiot-mqtt-demo.m5f2|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "class NBIOTUnit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Constructors"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create a NBIOTUnit object"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The parameters is:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``port`` uart pin tuple, which contains: ``(tx_pin, rx_pin)``."
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Methods"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "To check whether the communication with"
#~ " the NBIOT unit has been successful."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``bool``:  True or False"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|check_modem_is_ready.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "check_modem_is_ready.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the International Mobile station Equipment Identity(IMEI) number."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``string``"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_imei_number.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_imei_number.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the received signal strength indication level."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``int``:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Int"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Rx signal strength level"
#~ msgstr ""

#~ msgid "0"
#~ msgstr ""

#~ msgid "-110 dBm or less"
#~ msgstr ""

#~ msgid "1"
#~ msgstr ""

#~ msgid "-109 dBm <=rssi< -107 dBm"
#~ msgstr ""

#~ msgid "2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "-107 dBm <=rssi< -105 dBm"
#~ msgstr ""

#~ msgid "3…30"
#~ msgstr ""

#~ msgid "-105 dBm <=rssi< -48 dBm"
#~ msgstr ""

#~ msgid "31"
#~ msgstr ""

#~ msgid "-48  dBm <=rssi"
#~ msgstr ""

#~ msgid "99"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not known or not detectable"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_signal_strength.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_signal_strength.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the product model identification."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``string``: SIMxxxx"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_model_identification.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_model_identification.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Get the Indicates the Status of "
#~ "GPRS/Packet Domain Attached or Detached."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``int``:  0 ~ 1"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Status"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Detached"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Attached"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_gprs_network_status.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_gprs_network_status.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the requests of PDP address for context identifier(1~2)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``cid``: 1 ~ 2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_show_pdp_address.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_show_pdp_address.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the Indicates the Status of PDP Context Activated or Deactivated."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Deactivated"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_pdp_context_status.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_pdp_context_status.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the PDP Context Read Dynamic Network Parameters."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``param``: IP: 1, APN: 2."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|get_pdp_context_dynamic_parameters.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_pdp_context_dynamic_parameters.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the Command Echo Mode Off or On"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``state``: Off: 0, On: 1."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_command_echo_mode.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_command_echo_mode.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the State of GPRS/Packet Domain Attached or Detached."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``enable``: Detached: 0, Attached: 1."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_gprs_network_state.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_gprs_network_state.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the Default PSD Connection Settings."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``apn``:  apn a string parameter and \"cmnbiot\" is default"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_pdp_context_apn.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_pdp_context_apn.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the PDP Context Activate or Deactivate."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``active``:  Deactivate: 0, Activate: 1."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_pdp_context.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_pdp_context.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the AT Command debug print enable or disable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``modem_debug``:  disable: False, enable: True."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|modem_debug.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "modem_debug.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Set the MQTT Server address, port "
#~ "number, client id, username, password "
#~ "and keepalive time of the MQTT "
#~ "server."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``server``:  server address is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``port``:  port number is int format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``client_id``:  client id is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``username``:  username is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``passwd``:  password is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``keepalive``:  seconds is int format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_server_connect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_server_connect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Disconnect the MQTT Server"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\"mqtt server connect\" must be set "
#~ "before this block for it to work"
#~ " effectively."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_server_disconnect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_server_disconnect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Check the MQTT Server Connection Status"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not connected"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Connected"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_server_is_connect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_server_is_connect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Specifies the subscription topic to subscribe."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``topic``: string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "``cb``: callback function is called when"
#~ " a message has been received on "
#~ "a topic"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``qos``: 0 ~ 2 (Default is 0)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "When using this block, the "
#~ "\"mqtt_server_connect\" block must be set "
#~ "after this block"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_subscribe_callback.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_subscribe_callback.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "An handler showing a message has been received::"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "On uiflow2, you can get the "
#~ "**topic** and **message** of the current"
#~ " handler through |get_topic.png| and "
#~ "|get_msg.png|."
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_topic.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "get_msg.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unsubscribed topic to the MQTT server."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``topic``:  topic is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_unsubscribe_topic.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_unsubscribe_topic.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the published topic and message to the MQTT server."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``payload``:  payload is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``quality``:  quality of service of 0, 1, 2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_publish_topic.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_publish_topic.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The mqtt polling loop block must be used inside a loop."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|mqtt_polling_loop.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "mqtt_polling_loop.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create an HTTP or HTTPS request and set the configuration."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``method``:  GET: 0, POST: 1, PUT: 2, DELETE: 3"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``url``:  HTTP server host is string format"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``headers``:  headers is Dictionaries type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``data``:  data is Dictionaries type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "HTTP Connect to target server host"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|http_server_connect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "http_server_connect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "HTTP Disconnect to target server host"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "\"http server connect\" must be set "
#~ "before this block for it to work"
#~ " effectively."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|http_server_disconnect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "http_server_disconnect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Check the HTTP Server Connection Status"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|is_http_server_connect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "is_http_server_connect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the HTTP content data of the response from the host"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``string``:  Content data is string"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|data_content.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "data_content.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the HTTP response code"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return: ``int``: 100, 101, 200 ... 504, 505"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|response_code.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "response_code.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create an NBIOTUnit object"
#~ msgstr ""

